踢爆踢春袋

踢爆踢春袋 - 王偉雄

話說三百年後，人類經歷了全球暖化引致的大災難，幸而沒有絕種，還逐漸重建文明，生活質素和二十一世紀初差不多；當然不是所有人生活質素一樣，依然有貧有富，有強國有弱國，但大多數人對於能存活已深感萬幸，甚麼公義平等，遙不可及，他們只視為空中樓閣。

然而，並非一切依舊，在對付全球暖化大災難的過程中，人類社會結構產生巨大變化，最終演變成女權社會（gynecocracy），掌有權力的人──無論是政治權力、經濟權力、宗教權力還是文化權力──絕大多數是女性，全球如此。

由於氣候環境劇變引致基因突變，這些新世代新女性得到性滿足的方式跟三百年前的女性有明顯分別，很多女人竟能藉着踢男人的陰囊（粵語俗稱「春袋」）而達至高潮，踢得越大力，被踢者越痛苦，她們便越興奮。

當然，如果男人願意被踢，那是兩廂情願（consensual）的性行為，別人管不了，但如果是未經同意的強踢，無論踢得多輕，也是侵犯，屬於性暴行。這兩者雖是同一動作，但性質迥異，因此有不同的名稱，兩廂情願的叫「愛踢踢（love kicking）」，強來的叫「踢春袋（kicking in the balls）」。

踢春袋是犯法的，就算只是企圖踢春袋而不成事，也屬刑事罪行。可是，這些法例沒有多大作用，有些女人為了滿足性慾，鋌而走險，但犯案的多，抓着的少，定罪的更少。

一些有權力的女人尤其可惡，仗勢迫使或誘使受害者走到隱秘之處，然後踢其春袋，洩慾後擦擦高跟鞋面便揚長而去，留下受害者滾地呻吟，嚎啕痛哭，或欲哭無淚。

不少受害者被踢春袋後身心俱受損害，影響人際關係以及性愛，甚至變成性無能；有些受害者還未成年，包括小童，所受的心理傷害很可能更深更長期。

很多受害者沒有報警，因為被踢春袋難有證據，一來難以證明是某人所為，二來即使有證據顯示是某人所為，也很難證明發生的是踢春袋而非愛踢踢。

報警的結果往往是經過繁複的程序而徒勞無功，並且因為被質疑和要回憶痛苦經歷而再一次受到心理傷害。由於很多受害者沒有報警，這容易令人低估踢春袋事件的數目。

後來，有一小撮受害者痛定思痛，終於鼓起勇氣在社交媒體（不是 Facebook，那已倒閉超過二百年了）揭露自己被踢春袋的痛苦經歷。這引起社會各界關注，一時響應者眾，導致一場揭發性暴行的運動，命名為#踢爆踢春袋（#Exposing Balls Kicking）。

有些女人見到#踢爆踢春袋便慌了，這個慌，有兩類，一是踢過人春袋，現在怕被人踢爆；一是沒有做過，卻怕被人誣告，水洗不清。其實第二類是過慮了，不是說沒有誣告的事例，但那很少發生。

試想想，誣告要付出相當大的代價，除了不能保持隱私，還要應付各種質疑，更有一大堆社交媒體上的小女人走出來恥笑你，多麼難聽的話也說得出，例如「嘩，睇下你個樣，送畀我都唔踢啦！」。

從誣告得到很大利益或藉誣告報復的人始終是極少數，沒有理由因為極少數的誣告而抹煞整個運動。這個道理很簡單，不過，無論多簡單的道理都會有人由於偏見或思想懶惰而不明白；另一些人只是裝作不明白，動機如何，不一而足。

反對#踢爆踢春袋的包括一些名人，有政客，有明星藝員，有專欄作家，有所謂的網上KOL，不知道他們是否真的不明白踢爆需要極大勇氣，不明白誣告是極少數，還是別有動機，總之，這些名人的言論有影響力，多少打擊了#踢爆踢春袋的發展。

最要不得的是某KOL歪理連篇，例如「美女踢你是愛踢踢，醜女踢你才是踢春袋」和「有些男人很渴望被美女踢春袋」，卻有不少女人認為這些是至理名言。

在男女真正平等之前，像#踢爆踢春袋這樣的運動很難成功，但到男女真正平等時，便不需要這樣的運動了。你說這是不是一個弔詭（paradox）？

（隔星期六刊登）

王偉雄

上一則
上一則
獨有「光環」是永恆 (潘東凱)

下一則
下一則
回想魏神父 (杜杜)

哲人王